唔好話屋企人煩

我以前細個嗰陣，佢日日打電話黎，問我食左飯未做左功課未有冇出左佢搞事，一開始我都有認真答佢，但之後開始hea回->cut線->唔接電話。

有一日，個電話終於冇響。

終於唔洗比佢嘈...

好靜，諗返起嗰14年係邊個起我發燒嗰陣陪住我，邊個帶我周圍玩。佢煮嘅菜飯雖然普通但嗰種味係唔會起街度食得番。

我行返去佢間舊鐵皮屋，已經比房主收返，出黎吠我嗰隻狗都已經唔係以前嗰隻。能夠留低嘅，就只有少許回憶。

我以為佢會對我好失望，點知其他屋企人同我講返，佢話我好識講野，好識氹佢開心。雖然過左好耐，但而家人一靜就諗起佢，好後悔冇認真接佢每一個電話。

即使你屋企人係忠實藍fans，好好珍惜佢地陪下佢地，如果唔係第時想鬧佢地港豬都冇得鬧...